(新手）仲有人玩dying light

岩岩開始玩 發覺完全唔夠打 係唔係得問題

唔夠打咪跑

拎開山刀